蕭若元 中台再爆遊戲風波 《碧藍幻想》之爭證明誰才是井底之蛙

蕭若元
中台再爆遊戲風波
《碧藍幻想》之爭證明誰才是井底之蛙
〈蕭若元：蕭氏新聞台〉2020-04-19 (12:30已刊於Patreon)

memehongkong
618K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：

燒山笑到停唔到

以為台灣禁網
北韓人咁 我們最幸福